有無巴打絲打8月尾會去尼泊爾行山

有無巴打絲打8月尾會去尼泊爾行山？
24／8－ 3／9 放大假
諗住去尼泊爾JOIN LOCAL TOUR 行poon hill加abc
暫時得我一條友
咩都未plan 睇緊d tour 既information
有無手足果陣都會去呀 ?

係咪雨季黎

8月尾至9月頭 都算係雨季掛？

諗住9/3打後去

無緣喇兄弟

有無手足呢個期間去

而家特衰係咪免簽？

可以落地簽 or 係香港領事館整左先

巴打你呢d係幾時既資訊
上年10月去一毫子都冇比咩visa都冇搞

九月尾一個人去EBC+Gokyo

上年10月去咗行EBC

要唔要平時行開山？